話Wendy個樣唔同咗個啲我屌哂你地老母啦

屌哂你地老母用下你地嘅豬屎腦諗下嘢啦傻閪

有冇整過都好 睇loona算

呢幾日親王daddy死咗無mood睇女